[明報新聞網]醫護界發起聯署譴責警察？

見到有d group傳緊，有冇人知咩人發起？除左明報新聞網唔覺有其他宣傳，擔心有人利用

推

原來護協facebook有，自

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

求下你地幫一幫推，
說好勇武之後和理非接力
個運動要突破, 不要磨爛席
民陣提出全港大聯署,
參加者需出示自身行業，
要求民陣舉辦
遊行日子由8月3日至8月4日，
罷工日子: 自8月5日起